酒吧等業界續絕食 建制派到場聲援 警方以限聚令清場

持牌酒吧會所聯會、麻雀館、卡拉OK及會所的代表，連續第二日在政府總部外絕食，首批酒吧業代表已絕食25小時，卡拉OK業界代表將接力。

數名建制派議員到場聲援，包括經民聯張華峰、新民黨容海恩、工聯會郭偉強及民建聯陳恒鑌。容海恩表示，政府應交代需要持續「清零」多久，才會讓業界復業。郭偉強指出，擔心業界「未病死先餓死」。

約30名業界代表到場請願，警員以限聚令為由要求他們離開，只容許絕食人士繼續在場。持牌酒吧會所聯會會長梁立仁稱，他們只是請願不是示威，會以合法方式表達訴求。

操大陸語嘅官員>局長>黑警>>>>>>>>獻世派廢物嘅忠誠

支持狗咬狗

狗咬狗，黑吃黑

d老闆黃藍都有比恐懼撚玩死

酒吧好多都係狗開啦

㩒錯 Push返

請願請飽去啦

他們只是請願不是示威，會以合法方式表達訴求。

犯國安法啦

違反左限聚令 咪係違法方式表達

正一暴徒

笑撚到我

做唔住咪執咗去

絕食引起了市民對政府的憎恨
建制派仲走去支持，正一港獨份子

搞亂香港
死廢佬
喺到唱衰香港
國安法令香港繁榮安定呀
根本百業興旺 經濟好到不得了

支持執柒咗佢

又係喎

梁立仁Ben，曾任警務人員，十幾年前因家中車行生意結束，而轉行到酒吧工作。

在酒吧業界二十年，五年前開始自行經營一間酒吧。疫情下生意大受影響，深感酒吧業界無人代表到自己發聲，Ben於是發文聯絡老朋友，開Facebook 群組不到三天已有幾百人加入，後來便創立了香港持牌酒吧會所聯會。

過程中發現外界對酒吧業有不少誤解，Ben指接下來的工作還包括酒吧業形象改善工程，希望與政府官員和大眾多作溝通，彼此了解。

暴徒

是請願不是示威

絕食
會唔會太激進 影響到我 要求佢地留喺屋企絕食

請願不是示威
遊行都不是示威呀
狗係唔會理你架
你咪繼續絕食囉

冇分別！

黑暴又嚟